如果流落荒島，飄來一個貨櫃

貨櫃入面只可以係單一貨品，你會揀係乜去協助你維生？或者生存得最耐？

（no衛星電話果啲）

排球

糧食種子

個貨櫃就鐵皮黎既
仲要載左貨
點飄過黎呀

Jason

有道理
唔通一櫃水泡

成箱靚女服侍我

全櫃嘉頓雜餅

，

一個字，掂！

我死左佢算

成班大隻佬

有貨的貨櫃會浮得起？

高海寧

冇油

一櫃military grade橡皮艇
到時綁埋幾十隻一齊

飛機杯

生果

比人賣豬仔既少女

Dutch Tape
睇Mythbuster有教

Duct Tape 吓嘩

神燈

PTGF

錢

指南針 然後單手游翻香港

真正連登仔 望下太陽就知咩方位

成櫃樽裝蒸餾水

熱氣球

無燃料

唔拎電話，打唔到返公司請假，我實死啦

年頭食到年尾都仲有

雞苗

避孕袋

避孕套下話

首先，係一個識浮嘅貨櫃，入面有一箱太陽能摩打都唔過份

保護港督

避孕袋未聽過？

用黎防止比土人雞姦染到性病同蒸發海水

有嘢就緊係自己食
唔係點保護港督

套戲好on9

鴉片

班後生點會知

毓民

槍+子彈

一槍一了百了

個貨櫃本身都識浮
仲要橡皮艇黎做咩

核動力單人飛行器一副

又或者 Iron Man 副甲…

巴打唔識字？

連埋汽油

幾頓白粉， 聽講餓死好辛苦，死前high下都好 就算生還返香港都係捱生捱死，如果有幸食剩d就賣哂佢提早退休

我有睇果一集

東荒島

700噸嚟講一個櫃真係夠放？

一群聽教聽話嘅女人

藍罐曲奇
聽講以前耶穌都係用藍罐曲奇黎分比2000人

坐上貨櫃飄走算

正想講

樣靚身材正既祼女

我要KFC

係個荒島上面，任何物品都係避孕㗎

用黎打邊爐架，小朋友

屌 咁都食到個音

人蛇（國色天香） 最好靚一靚 ，

山埃

正解係

人在野個bear 係到

高汁

老闆 希望可以同佢一齊上班

笑左

好多蝦片

癲狗黃